[求意見]日本東北四寺制霸

是咁的 小弟都有去過幾次日本
不過東北真係第一次 希望各位大大比D意見
見D景點真係好疏所以真係驚驚
加上日子唔多 真係好無奈

day1:三點到成田 直接換pass食埋個飯上青森

day2:朝早如果有漁市場就逛下 然後a factory九半開門即入 有時間去埋個夢魔展覽館
中午五能線睇青池 (仲有咩地方值得去唔知求指教 ）

五能線係咪要揀特別車所以得番13:51個班揀？
去到十二湖已經五點就快日落仲入唔入到青池
定應該放棄呢架車揀其他車？

夜晚入秋田

day3:秋田內陸線 去完入平泉

day4:平泉中尊寺+毛越寺 之後去仙台食野 宿秋保溫泉

day5:朝早挑戰立石寺 下午去松島瑞巖寺 睇埋松島日落 夜晚落東京

day6:東京鳩遊 然後就羽田凌晨機返香港

兩個後生仔 chur就唔怕chur
腳力體力都完全沒問題（好似係）
係驚列車班次就唔到導致計劃唔可行

再次JJ插地核求各位高人指點迷津

沿途有咩餐廳係食過好食可唔可以share埋比我

暫時鎖定秋田烏冬同仙台牛舌

搵食用TEBELOG

ok

青森古川市場

如果你要搭1351架車去十二湖，1715有巴士係十二湖駅上，1730落車
1810尾班車落返去十二湖駅然後搭1852架resort白神號去秋田
得半個鐘比你不過足夠來回青池+影相既

青池

秋田

青森

其實去青森唔行奧入瀬係一種浪費(自己去過三次)

我都好想入奧入瀨
無奈呢張靚pass我逼住要連續用
所以香港人心態惟有放棄

呢個時間仲望路望得見陽光照落去

推

中尊寺附近印象中都冇乜野食，唔知毛越寺個邊多唔多，或者個日你買定d飯團三文治做spare

我應該一起身做個早餐就上中尊寺 平泉駅上面有間餐廳好似幾吸引

唔好因為張east pass唔包巴士就唔去啦
除非你好肯定自己會再去

當然啦 日本點會去得一次
仲要東北咁大

east pass唔係可以14日內分開5日用咩
黎緊我都係去青森同秋田

係呀 無奈我得六日

我都係得7日，已經plan左日入奧入瀨住一晚

你就好

仙台仔虎 食烤肉

好似好高汁
唔洗價位係咪都係咁高